有冇人上過victor Chan股票堂

有冇人用過佢力推戈隻勝利指標win index 入市出市?